修改"逃犯條例"是否係為立23作準備？

是
不是

好明顯連技嚟

立完其實23條只係bonus

逃犯條例 破壞力在於，你冇喺香港犯，法香港政府都可以拉你。

只因你犯其他法律，香港政府幫其他地方逮捕你。所以，勁過廿三條。因為你根本無犯法都可以拉你夾送你上去。